各大黃店請準備飯盒外賣服務

遲吓一旦大爆發
個個留喺屋企
唔會有人落街食飯
落街都想攞番屋企食費事入去

到時不如係門口甚至去附近屋苑入口賣飯盒

黃店都係手足

所以唔想肺炎殺到執撚哂

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

推

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

冇事果時毒撚都鍾意買飯短返屋企毒自食

Pish

樓豬條命就係命，黃店伙計就老撚馮報侍你
佢地唔會中肺炎嘅